義士既血同債，最應該要還果個叫習近平，及其背後既紅二代

其實預左好多人會因人廢言，負評上一頁，所以好耐唔敢係到開Post
我睇到數字，拉左既有186個人，名單上既700個人，加埋近千人
我今日問過個律師朋友既意見，佢話佢地將會面臨1-5年不等既刑期
好多都好後生，連工作既機會都未有，就要被判5年監，5年出黎之後，人生已毀，青春不復，剩落黎既人生都會對成個政府以至共產黨極為痛狠，成世都會同政府對抗，變成恆常反派
對於政府黎講，佢地一定會越黎越頭痛，因為呢班人既數字會不斷疊增，去到一個位置，只要有機會，一定會將佢地直送新疆，再打傻仔針，或者燒埋
而家對於小弟黎講，最重要既事，係救人，救得一個得一個
假若要講大局，就要由好遠好遠開始講起，先會睇得比較清楚
1949年毛澤東坐正之後，中國既真正權力核心，係毛澤東同一班功臣一齊分享，但呢班功臣係坐正之後，開始國民黨化，官僚化，山頭化
毛澤東唔想見到共產黨變成國民黨，所以臨老發動文化大革命，借人民鬥人民既方式，將一個個對佢有威脅既功臣拉落黎，鬥既鬥，傷既傷，死既死，當呢班功臣死到七七八八之後，佢就可以好似朱元璋咁樣，立親信為王，再通過呢班親信去建立佢所謂既真正共產主義社會
但毛澤東功未成身先死，然後呢班死唔去既功臣就推舉鄧小平出黎，將江青滅左，然後將全國分地盤，王震分到西北，葉劍英分到廣東，各有各地盤，呢班人就係我地今日所講既紅一代
鄧小平就咁樣開始左改革開放，共產黨就開始國民黨化，1989年鄧小平面對六四事件後，開始覺得佢地果一代已經老，力不從心，紅二代又未成氣候，需要有專業官僚幫佢地做管家執政
當時江澤民係上海，而上海當時處理六四得當，鄧小平就非常之氣重江澤民，等江澤民可以代佢地管治國家，做紅一代既大管家
與此同時，胡錦濤西藏治亂有功，所以就定左胡錦濤去做江澤民既接任人
但江澤民努力經營自己勢力，大到威脅到紅二代既利益，當時有兩個紅二代人選去接替胡錦濤，而且佢地想用翻根正苗紅既代理人去攞翻個控制權，一個薄熙來，一個習近平
薄熙來係治法輪功同埋三峽移民問題既功臣，而習近平只不過負責福建，講政積，能力，領導力薄熙來係更勝一籌
但就因為薄熙來太叻，紅二代怕假若推舉薄熙來出黎，薄熙來遲早會連佢地自己都清算埋，相反，習近平廢廢地，推舉出黎反而對佢地紅一代無威脅
紅二代先選習近平上去，再將佢政治化粧成為強人形象，去統治中國，形成今日既威權社會局面，而習近平有幾廢，相信大家都睇得到
但習近平上左台之後，就開始對江系大清算，其實用江系習系，我個人認為用字係不準確既
習系：紅二代，以血脈取得權力，認為江山係佢地老豆打翻黎，佢地就要坐穩江山，會以暴力方法打擊任何威脅佢地位置既人和事，當上一代死左，下一代又要重新打多一次，例如：
鄧小平 vs 江青
習近平 vs 薄熙來
呢班人係左到仆街，好Buy毛澤東成套Theory，中心思想以鬥為主
江系：專業官僚，係通過成功處理重大危機，証明自己有管治能力既方式去上位，並取得權力，好Buy自由經濟理論，佢地當政既時候中國係比較自由D開放D，甚至認為佢地先係中國既真正棟樑
習系同江系之間既鬥爭，就係紅二代同專業官僚之間既鬥爭，呢一刻係紅二代佔上風，專業官僚已經接近失聲
上年政治局重選，我係好奇怪，點解會安插韓正負責港澳事務？韓正係江澤民既入室大弟子，長年累月經營上海呢個地盤經營到聲聲有色，點解無啦啦要去空降去負責港澳事務？
與此同時，江澤民個仔江綿恆又黎左香港搞金融，香港一直係江派既大地盤，而家既傳統中環孖沙，當年因為江派而發財，而佢地亦變成江派既白手套，按共產黨套理論，兵不識將，將不識兵，無理由會搵個人去管佢自己個地盤，去比自己圍爐
呢到Side Track一件事，就係廣東省本來係廣東人執政，但而家成個廣東省既統治階級已經完全被洗血成北方人，呢個先係共產黨既正常做法
之前個中美貿易協議，有傳聞係本身傾到七七八八，習近平都唸住去簽名，但係臨簽果刻，開政治局會議時，韓正一句，呢個協議係賣國協議，即刻嚇到習近平鳩縮，然後就反枱，美國加關稅，中國出口急轉直下，韓正係比左隻鑊習近平踩
而家成個江系，都係到等緊習近平犯下重大既政治錯誤，然後用呢個口實去拉佢下台，貿易戰正正係佢最容易犯錯既地方
而習近平就係呢件事發展無幾耐，就硬夾林鄭月娥去推呢條逃犯條例，一條咁敏感既法例，22年都無人去解決，而家要用22日去解決，無習近平暗送秋波，比林鄭月娥豹子膽，佢都唔敢推啦
習近平會唔清楚硬推既政治後果？佢就係因為非常清楚之後會爆大鑊，所以夾鳩林鄭月娥硬推，100萬人上街後唔撒，200萬人上街後唔撒之後仲要加快二讀，成件事根本係佢背後指示，佢既目的就係要將香港推去一個風高浪急位
到最後立法會都被包圍連入去都入唔到既情況下，真係二讀唔到，就叫林鄭月娥出黎講暫援，但好多人都唔收貨，其實你簡簡單單講句撒回，而家上街既隨時少3份1，林鄭月娥想辭職都唔比辭，總之香港人越想要既野，佢就越唔會比
情況每日急轉直下，去到721果日，直頭聯同政警鄉黑去搞場大龍鳳出黎，就係想將件事推去個高潮位，就係香港警隊崩潰，香港進入一個嚴重既治安狀態，配合何君堯梁振英范徐麗泰呢班人，正當化解放軍入城，然後老解入城
當老解入得城，一國兩制都玩撚完，到時習近平就絕對有口實，將韓正呢個最後既江派，呢粒眼中釘，拔走
上次特首選舉，本身個劇本係梁振英連任，但中環班孖沙 (江派) 就唔妥梁振英呢個習派，硬將佢拉落黎換林鄭月娥，從此梁振英一直等機會，將林鄭月娥拉落黎，等佢可以重新進入香港權力核心
何君堯唔屬於新界傳統勢力，佢係新界既後起之秀，自從佢埋推中聯辦後，變成西環契仔，就不斷搞事搞非，佢係好想取代劉皇叔變成新界既利益分配者，再劍指特首
梁振英、何君堯、鄧炳強呢班處於權力二線既人，假若正經日子，佢地排10世都未輪到佢地揸旗，就係要將香港推到大亂特亂，佢地先容易立功，容易上位，容易扣上級帽子再拉落台
假若要分香港邊個屬於習派、江派，最簡單就係睇721之後邊個支持解放軍入城，邊個支持邊個就係習派，邊個反對邊個就係江派
習派：西環、梁振英、何君堯、鄧炳強etc
江派：中環、大孖沙、李小加etc
727果時件事已經發展到太大煲，假若入城既話，習派無錯係會得勝，但整個中國都會冚國鏟，因為而家美國正係針對中既股展開大規模既法律訴訟，果班公司假若跟劇本既話，係美國退市或者縮Scale，移去香港上市再吸美金，因為香港Fully Control到嘛
中國果30000億美金儲備，貿易戰後已經唔能夠通過對外貿易而保持平衡，而係好依賴中國各大大小小既公司，係香港美國舉美債或港元債，再將錢攞翻去中國同中國人民銀行換翻人仔，中國人民銀行通過呢個方法就吸納美金，保持儲備平衡
之前蕭生都講，大和証券話中國面條數係+30000億，實質枱底條數係-39000億，債務都化哂下面各種形形式式既殼到
再講，套升旗易得道話香港有成100萬億地產市值，呢個我Fact Check唔到，但入城之後就算跌20%，都等如美國而家收緊中國關稅既N倍
昨日個記者會，就應該係一大班中國揸莊既人經歷過激烈既Argument，最後確認香港唔仆街得，所以就搞個咁既記者會，通知香港習派要收嗲，聽眾就係沈旭輝所指既一小撮人
至於未來，大家需要明白，中國共產黨係一個連自己套憲法都唔尊重既政治體制，佢地套憲法都形同虛設，話改就改，唔啱用既就當無存在過
唔好指意中國共產黨會確守一切法律、基本法、協議、聲明，一國兩制既承諾，假如對佢仲有用，佢就會守下，無用果時，9秒9反枱
中國而家係由威權社會再進一步行入去極權社會，係用絕對既權力同暴力去打倒一切既反對聲音
假若香港因為示威抗議，而去實現一D政治訴求既話，班大陸人睇到就自然有樣學樣
今日大陸又水災、旱災、豬瘟、蝗蟲、失收、嚴重通漲、樓價高企、失業率升、退休金出唔到、退伍老兵無福利無照顧、出口差、外匯流失、地方債、P2P，基本上你Up得出既問題都有
假若呢班人學香港，你可以幻想一下個後果
所以香港就算再多人送人頭，再多人衝擊，拆哂所有政府建築物，中國共產黨都會一樣唔撚聽
That's why 我先話要搞Double May戰術，策動老解嘩變嘛

P.S. 和應翻Scythe將此Reply獨立開Post：

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權

感謝

五年前仲玩 習派 江派唔夠呀
收手啦
佢地一塊鐵板嚟
如果唔係就會變咗蘇聯解體咁一齊瓜分全國資產

支持

人多到某個程度就冇可能係鐵板一塊

可以參考

小弟愚見
中共既執政思想係打天下，坐天下，邊個暴力大，邊個就有決定權
民意既價值完全係0
一直以黎，文化大革命，平反文革，清算四人幫，改革開放，六四，反貪，打黑除惡，一場又一場既政治運動，其真實目的只為權鬥，中國人卻一次又一次被卷入去呢D政治旋渦入面
大陸係唔會比香港同時民主及經濟繁榮，佢只會想盡辦法去凸顯自己既政治制度比香港呢D有民主既政治制度優勝
假若香港同時民主同經濟繁榮，到時大陸人睇到，就會輪到深圳、上海、北京亂，呢句李光耀好多年前已經講過
結果就一步一步應驗
1992年，李光耀接受TVB專訪時談到香港前途，他坦言，中國會擔心受到香港的民主化衝擊，「他們不想香港成為中國的政治模範，他們想香港成為中國的經濟模範；如果民主和自由市場合而為一，打造出繁榮的香港，這樣就是在挑戰他們（中共）的制度」。
既然大家係玩暴力，玩就唔應該留戀係街頭上既暴力
共產黨完全唔會買各位怕，佢而家連派解放軍都嫌整污糟佢隻手
Endorse香港警察將示威者往死裡打，將來就算有乜野清算，都只會清算香港警察，解放軍以至中國共產黨，都唔會被燒著
呢個地球最大既暴力存在於美國
美國其中一個暴力武器就係制裁
假若制裁係可以延伸至整個香港警隊，負責判暴動罪既法官，控方律師，甚至係陪審團
佢地前前後後30000幾人，以後無銀行會同佢地做銀行戶口，無信用卡，供唔到樓，做到最大範圍既制度暴力同殺傷
只有將對方既傷亡最大化，對方先會開始認真看待五大訴求，認真接受大和解方案，釋放示威者，拯救義士
呢一刻既香港，同40年前既南越，非常相似
本身宗主國拋棄自己
而北方既共產黨步步進迫
我地就好似D南越人咁
當年我地上一代笑鳩越南船民
今日我地下一代淪為亞細亞孤兒
當年留係南越對抗越共既人，係死得最慘
當年一早離開南越去英美澳加既人，係活得最好
香港人會否變成越南船民
就好睇呢一刻每一個人既努力同造化

睇哂全文
希望各位都睇下 唔好嫌長

我用習派同江派，只不過方便大家去睇
習派 = 血脈為本
江派 = 政積為本
血脈派 vs 政積派，呢個鬥爭，中共存在10000年既話，10000年都會有，係同中共呢個政治體制共生既現像黎
係呢個現像下，佢地會用盡一切方法去鬥爭
今次，佢地咁啱揀左香港呢個Platform

終於講到反雜呢個層面

精闢分析

呢啲嘢始終比較深，要有比較多嘅歷史同政治認識先可以嘗試參透。所以樓主同埋其他巴打，包括Scythe兄

愛巴開d post資料好足

好耐無見

唔忍心見到有深度既分析留響個comment 度石沉大海

好大既bug

點會習派揸旗
江派既韓正負責港澳事務
明明香港係中共最重要既金庫
點都放個自己人啦

雖然愛巴你篇文寫得唔錯
但真係令我諗起華夏正道條撚樣

最近好嗎
一直都有follow你嘅post
無乜邊個會有心記打咁大篇文

推

因為港澳事務易犯大錯
有錯先拉到落馬

果條蕉？
佢係咁叫我移民哦

唔係太好
好多野鑊左
寫得短又話Fat Chat Fat Chat
寫得長又話無人會睇
好難服侍

愛巴

超高汁文。爆推

咁正既文點解咁少人睇?
中共不嬲都打緊內圍既proxy war
只不過今次個舞台係香港
同埋佢地一定估唔到咁大獲
btw老解有冇咁閪戇鳩會中double may招

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

都好多人買點數卡啦
話唔定你可以叫到老解買點數卡

有個位唔多明
韓正唔係公開G持林奠推送中咩
如果佢係江派，而江派唔想香港死(住)，唔係應該唔撐，或者模稜兩可地表態咩

以我理解, 而家係中環 vs 西環
西環(中聯辦, 梁振英, 何君堯, 土共, 極左人士) 想搞焦土, 出老解, 香港死
中環(大馬沙, 李小加, 江派) 反抗, 於是乎上書中央求救
直至港澳辦記者會, 顯示係中環贏了一仗

1.) 咁林鄭呢?
2.) 跟住香港要點行落去? 香港要雙普選, 但按照李光耀的分析, 中共係一定唔會俾, 咁雙方點走落去? 無了期咁抗爭落去?

韓正係港澳辦既總負責人
昨日個記者會，搵個Intern黎開
你係咪好耐無見過佢出黎發表對香港意見呢

林鄭係維持權力平衡既紙牌
佢倒台後，誰上台？西環定中環？到時又打過啦哦
林鄭呢一刻係唔下好過下
香港既雙普選只會長期有拖無欠，直至全面回歸

呢個係中央黨校既一張Slide
習近平2012年上任，佢地Expect習做到2042年
我完全見唔到係佢既統治風格下會有比香港好日子既可能性
萬一香港民主起黎，經濟又好，沿海城市會點睇？
香港而家個命運好似南越，香港走唔走得出不同既命運
就好睇各位努力

毛澤東唔想見到共產黨變成國民黨，所以臨老發動文化大革命，借人民鬥人民既方式，將一個個對佢有威脅既功臣拉落黎，鬥既鬥，傷既傷，死既死，當呢班功臣死到七七八八之後，佢就可以好似朱元璋咁樣，立親信為王，再通過呢班親信去建立佢所謂既真正共產主義社會

唔認同 似係想保住自己實權

毛死後，共產主義即刻滅亡
毛死之前，係估計到呢一幕
佢身邊既人只不過係機會主義者
而真心徹頭徹尾相信共產主義既人，去到最後連林彪呢個接班人都出賣佢
你認為奪權，我認為佢為左保住自己實權，其實無人有能力Verify到，但呢個係我認為
假若佢係想保實權既話，江青應該做軍委，但江青一直都無軍職，無軍職又如何保權？

即係佢5月落錯注，撐錯林奠要潛水？

與其大環境係咁, 我們能否妥協, 接受現實, 暫時放棄雙普選, 聚焦返發展經濟民生, 行新加坡路綫?

佢而家講錯半句都要殺頭
你係佢講唔講野

後路點樣行無人知
呢一刻我剩係唸點樣可以做成佢地最大Casualties去主動同大家和解
死100個香港人，英美都唔會當係一回事
但假若有英美公民係發生衝突既地點被打至重傷，再拉，再告暴動罪呢？畫面將會好唔一樣
而家美國正準備大選，每一個Hot Topic都會被各個候選人炒作，保護國民係好有Noise
英美出Travel Warning
英美徹僑
美國制裁成枝警隊同政府高官
香港信貸評級下降
係香港發美金債既國企呢？新債本身已經賣得唔好，舊債比人加息，中國一年要比多幾百億
This is the real casualties
街頭抗爭，要夠Dramatic，先有Noise
而家欠演員同劇本，將件事推至呢個位

既然佢地成日提外國勢力
我地就要順水推舟Import外國勢力
而家中央已經唔係太批新旅行團同外省自由人落黎香港
呢件事佢記者會無宣佈，但好多從業者都知道/Feel到
佢一手Fully Endorse警隊出盡力打
你都見又舉槍又暴動罪
佢一手玩封城餓死香港
警隊只係中央既延伸，圍警署係救唔到人

再補充
元朗樓價量齊跌
元朗既租客有退租潮
屯門龍床盤銀行唔批按揭
對牛屎佬已經好大影響
新鴻基係西北王，果度屯大量土地
大家只要再出行力去Promote元朗毒品、黑社會、雞既問題有幾嚴重，連警察都係黑社會
呢班人就會真係傷
打經濟戰
好過送人頭

真和理非方向

後半段不完全認同但推住先

香港唔似南越，香港咁鬼多外國人係到，淨係班鬼佬加外籍人士都成幾十萬人，情況比南越更加複雜

push

簡單總結
1. 中聯辦持有既物業，一係員工宿舍，一係放租投資
2. 紅二代持有既物業，同上
3. 下次唔好用光復香港，用打黑除惡，舉中國國旗，習近平畫像，學D大陸人上訪咁
4. 中資香港有好多生意，留意邊間準備發債上市，邊間搞就唱好邊間，即極深挖材料，D錢除左可以用黎落報紙廣告之外，試下落Facebook/ IG Ad push post，平好多化算好多，仲要有Engagement，你仲可以Target海外做金融既人
5.同理，對付鄉黑就係Keep住用合法方法打擊佢地，佢地既白粉食堂之前揚哂，警察唔理仲有海關，日日同海關輯毒舉報果幾間Pub有人賣毒品，要好多日一齊舉報，等佢地日日掃場，打比入境投訴有141，打比勞工署話有南亞人做黑工，打比環保話佢地餐廳油煙超標，10個人一齊幫襯間餐廳然後話肚痛報食環，打比地政報潛建反對丁權，打比消防話有消防隱患，每次投訴一定要做足Record，10日內唔見Reply就報申訴專員公署，要緊記人一定要夠多，1000個人每日投訴1次，投訴足3個月，佢地果3個月就白交租出糧，6個月就一定執
6. 其實美國有好多道友，請佢地拍戲唔係太貴...

仆街過南越

7. 以上對付生意既方法，唔止鄉黑，仲有邊間公司請果班何君堯等人做獨立董事，就搞鳩果間公司，要搞到果堆公司同呢班狗賊全面割蔗，等佢地無哂袍金

愛把唔好灰，我們香港人係打不死的

既然佢玩暴動罪
我地就全面開打經濟戰
唔只係罷買咁簡單
仲有
8. 好多大陸富二代都去英美澳加讀書既，Cap低佢地網上偏激言論，再Complain比果個國家負責批簽証既保門或FBI，等佢地遺返翻祖國
香港人既然咁撚鐘意投訴，就要將呢個長處發揚光大

但點解689 唔係江派
當年所有江派媒體都撐 689
同埋689 開槍指令係比維尼叫停 唔多似同一派喎

個d 建議好似好勁咁 繼續唱衰元朗先

689係機會主義者
我而家分派既方法，係以：
出兵合理化 vs 出兵有害說
呢件事上面，佢常理化出兵，就係習派

搞個經濟戰指南Duck 5 Duck?

大體上認同你講嘅野
但個人覺得習江兩派調轉咗
同埋團派應該等緊收漁人之利 (李克強為首)

鄧小平同江澤民好似最後有權鬥 所以我覺得
鄧-->胡溫-->李克強 (團派）
江-->習（太子黨-->習派（分裂））

習應該唔想出老解 (2014 停689 )
所以江派先係想出老解個班 --> 你嘅理論內習江調返轉

不過有兩樣野 一係睇唔透嘅係中聯辦同港澳辦嘅關係
第二就係韓正到底係江定習

Anw 香港而家就係要反左 (啫係習江都唔幫 要幫都幫團派 甚至投誠向美國先有活路）

愛巴 真係very insightful
想知兩樣嘢

1. 中聯辦唔會計唔到引黑社會出手，會整冧成個區吧？點解都會行左呢步？王志民係江派吧？點解江派會樂見香港亂到七彩，唔驚燒到自己？

2. 鳩問題黎，信唔信個啲乜柒風水（完全係無聊side track問題）

韓正正路都係江派，執掌上海、非根正苗紅、唔係姓陳；
但係係好特殊既江派（？）

本來傳曬落馬，結果上左去做埋常委。

I am very rubbish and go to school by bus

1. 王志民係空降落黎，真係經營中聯辦既係新九港三個工作部既主任，做左好多年架啦
派別唔係跟死一世，佢地每一個都係機會主義者
中聯辦都裂開左2層
底果層由其係新界工作部，本來以為自己有得扎，但空降左個老頂，佢咪搞單大龍鳳出黎示功立威，希望爬得正，佢呢一刻我叫做習派
王志民當然係韓正派落黎，因為佢信唔過外人，佢絕對係韓正心腹
中聯辦都分兩派你話死唔死
2. 信，照地運黎睇，2024年會有一個大轉局，北水會沖落黎，意味住會有大洗牌大洗血，全面回歸？

江派仲有好大既經濟實力
完全排佢地出去中央政治局
等於放棄對果部份經濟實力失去控制
不得不比韓正入
同埋王歧山唔係中央政治局常委，但又有得Sitting
嚴格上而家係有7.5個常委，王歧山計半個

終於有d深度野睇 thx巴打

鄧同江我認為係同路人
鄧係改革開放既提倡者
江對鄧既政策真係做到不變形不走樣
你睇睇而家習？
港澳辦同中聯辦，都係裂開左兩派
好得意架，你睇睇升官D Path就見到
香港而家絕對要反左
一左傾，班細路就要直送新疆再教育

團派滅左好耐
李鵬喪禮你見溫爺爺嘛？

我係見而家D KOL或者Youtuber講D唔講D
可能開左名怕比人送翻大陸
我只不過將佢地一直暗喻既事加翻人名去寫比大家睇

利申都係上網搵 google 鄧小平 江澤民就會發現佢兩個好不和下 (鄧小平晚年嘅事）

團派呢樣野我覺得純粹係非左派嘅概括 同埋明顯右傾
當然胡溫係全退 先會冇影 所以而家係李克強為代表
不過佢都比人打壓得好誇張

From wiki
團派，又稱「共青團派」、「共青幫」，指被推測為是以2002年中共十六大上台之原任中共中央總書記胡錦濤為首、自中國共產主義青年團出身的中華人民共和國官員與中國共產黨領導階層、伴隨著胡錦濤的崛起而形成的非正式派系。2012年中共十八大以後，在中共中央政治局委員之中曾有共青團中央書記處任職經歷者有李克強、汪洋、李源潮、劉延東、劉奇葆和胡春華。

高質長文

thanks 愛巴
解左第一個問題思路清左好多了
都睇到點解中聯辦啲行動可以咁鳩棘了

或者我再簡單啲
大陸長期都係 aristocrat vs technocrat
暫時就係紅底佬上，唔係中間偏左而係大手扭左
競爭者自然就係右派

Aristocrat唔係天生就一定係管治材料但係因為老豆阿爺關係，總會慢慢坐某省書記、直轄市書記再入權力核心。因此先有紅底佬注定會同技術佬鬥爭呢個宿命？

至於另一位Ching所提及既團派，見到樹倒「胡」「孫」散其實應該已經收官結論曬了吧？

香港status quo 係technocrats, 中右
所以慎防既就係紅底佬、左傾班仆街陷家產。
競爭者就係班左仔喇
逢紅必須打的意思 是吧

推
唔睇都唔知有咁多入幕

聽落都講得通既
但係個feel好大紀元
講到底郁好難fact check

雖然覺得實際情況應該多少同樓主講嘅有出入
有講得佢哋係鐵板一塊嘅應該唔太了解人性

但講真我覺得由你post呢篇戰略上嚟嘅同時呢個計劃就已經流咗產

唔太認同鄧江同路一說，頂多係江果陣見主力搞經濟，所以按兵不動咁解
唔可以話係同路，只係咁岩意見一樣

認同樓樓上

至於

我同意2019係習唔想出老解，但江想出

但個原因唔關2014年兩派取態事。
因為兩單野基本上好唔同，經濟環境又唔同，2014年可能習江都唔想出都未定。
唔可以因為2014而作判斷。

同埋經過近日
1. i記表面上開始查犬，想平息民憤
2. 中央出聲明沒反對成立獨立調查委員會
3. 自從中央出聲明，同時開始有熱狗/共諜/五毛帶風向叫人反對成立獨立調查委員會
3. 繼續出老黑射煙花

都幾肯定同時做緊兩個方向既野
1. 想攞番民意，平息爭端。
2. 有一批應該同老黑+犬有關。
事關有人應承過d犬唔會查，d犬先咁明目張膽同老黑合作。而家上面開左綠燈話唔反對查，佢即刻驚起上黎

lm

想知呢啲料係邊到搵返黎 有幾可信

即係牛李黨爭咁上下

門閥 vs 寒門子弟

唔熟但留名追

全中国14億畜口還比我地，改革開放無港資你地執緊牛屎

習個老豆當年比人批鬥過，之後同鄧又唔岩
個仔想報仇都唔奇
不過習又同時鬥死埋其他血脈派，想自己獨大

好文要推

王志民福建佬來
都喺福建做過官
似雜派

放正喺村口

呢個之前有好幾個巴打開po玩過
包括攬炒巴

我覺得與其令中國人理解點解香港人要反修例，不如學下藍絲死咬「外國勢力」一個point甘，香港人點解要示威—「打貪官」。

點解要去中聯辦示威？—「打貪官」。
點解要去立法會示威？—「打貪官」
點解要圍何君堯？—「打貪官」。
點解有黑社會打人？—「有貪官指使」。
咩系黑警？—「貪官爪牙」。
梁振英系咩？—「貪官」。
ICAC唔係反貪架咩？—「比梁振英呢啲貪官搞廢左」。
唔系有外國勢力咩？—「貪官自編自導自演呃維穩費」。
唔系有港獨分子咩？—「貪官自編自導自演呃維穩費」。
有少數暴力示威者咼？—「貪官自編自導自演呃維穩費」。
乜撚野都系貪官既錯。對於中國人，唔洗fact checked，佢地都知逢官必貪。

黎緊旺角
前線全部舉中國國旗，盾有中國國徽，舉住習總張相
然後用大陸佬用果D紅底黃字既Banner
寫埋簡體字，打黑除惡XYZ
成班人口號改改口風
差佬有膽就向中國國旗放Tear Gas
Cap低個畫面，Counter Promote返大陸

佢地係咪有TG Group？
但細佬覺得，佢地既經濟戰方法，唔夠貼地，費用高，成效細
假若有機會，希望可以出一分力

中聯辦都借刀殺人

樓主覺得曾慶紅算技術官僚定係太子黨呢

你無錯
我睇錯左，唔好意思
王志文
1975年，在福建省將樂縣插隊。
1976年，任福州軍區戰士、文書。
1978年，任鄭州解放軍測繪學院製圖系學生。
1982年，任福州軍區教員、秘書。
1985年，歷任中共福建省委辦公廳副主任科員、主任科員、副處長、處長。
1992年，任新華社香港分社（中聯辦前身）辦公廳副處長、處長。
1994年，任新華社香港分社婦女與青年工作部副部長。
1998年，任廈門市市長助理。
1999年，任福建省出入境檢驗檢疫局局長、黨組書記（其間：2000年至2003年，在福建師範大學經濟法律學院學習）
2006年，任中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室副秘書長兼青年工作部部長。
2008年，任中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室副主任兼副秘書長、青年工作部部長。
2009年，任中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室副主任。
2015年4月，任國務院港澳事務辦公室副主任、黨組副書記。
2016年7月，任中央人民政府駐澳門特別行政區聯絡辦公室主任。
2017年9月，接替調任國務院港澳事務辦公室主任的張曉明，出任中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室主任。王志民上任時強調要「貫徹習近平總書記視察香港重要講話精神，堅決貫徹落實中央對港方針政策」。

張曉明
1984年畢業於西南政法學院法律系，並入讀中國人民大學，師從刑法名家高銘暄。高銘暄則師從前蘇聯著名刑法學家貝斯特洛娃教授、達瑪亨教授、尼古拉耶夫教授和柯爾金教授。
1986年，張曉明法學院刑法專業研究生畢業，獲法學碩士學位。同年畢業生有黃京平教授。
1986年起在國務院港澳事務辦公室工作，長期擔任原港澳辦主任廖暉的秘書。張曉明曾參加中英聯合聯絡小組和香港特別行政區籌備委員會預備委員會秘書處工作。曾任國務院港澳事務辦公室政策研究司司長、綜合司司長、辦公室副主任。
2006年2月28日被任命為全國人大常委會香港特別行政區基本法委員會委員。
2008年3月當選第十一屆全國人民代表大會代表。
2012年11月的中共十八大上，當選第十八屆中央委員會候補委員。
2017年10月的中共十九大上，當選第十九屆中央委員會委員。

牌面睇，張曉明反而似江派，佢升翻去北京實質明升暗降，太近皇帝乜野著數都奶唔到，其實做土皇帝更爽
反而空降個親信落黎坐正中聯辦，著數奶盡

呢一點佢絕對做唔到
習能力係好有限，做到內外交困，係好垃圾

借返江派黎打習派

用大陸既角度黎睇
佢會認為，一直以來，中國對香港有大量傾斜不平等既經濟優惠政策，加上香港唔需要供獻中央財政，佢地認為香港只係中國一個Pocket黎放錢，佢鐘意幾時收翻就收翻，呢個係佢自由黎

Exact7ly

唔係Single Source
咪睇下D老黨員寫D乜，但最近下撚哂架
連炎黃春秋都比人滅埋
其實好多老黨員都好勇
但而家比人打到啞哂火

佢地深明民意係無可能攞得到
而家就玩暴力，將暴力最大化
要暴力大到阻嚇全香港唔示威
香港人有排捱

似乎兩邊梅花間竹
小明點都有些親信喺度嘅

小弟認同

老江係靠刷陳雲李先念啲叔父鞋先上位啫

老鄧不嬲都唔多妥佢

不過老皮老骨費事攪太多嘢

好有韓國魚feel

但各位
上面點權鬥唔係成件事既重點
我地既想法同行動都唔會左右到佢地權鬥既結果
我寫出黎，只係想大家可以睇闊少少，見到成件事既前因後果
邊個係乜野派別都唔係重點
簡單D講，每一個人都係機會主義者
今日咩山頭好風景，今日就埋乜野山頭
佢地都好Be water
我只係想通過呢個前因後果想表達
而家黨中央就好怕去到最後大家發覺佢地先係幕後黑手
所以就故意唔比林鄭下台，Endorse警察全力打人告人
佢地要呢D Proxy，黎幫佢做Condom
林鄭同警察，只係中央既延伸
各位再博命向警察送人頭，係正中左佢地下懷
真正欠下血債既，係黨中央
This is it

似乎對共產黨而言

對港長期打算 充分利用係屬於永不加賦式嘅祖訓

輕易不可更改

有利益既話
佢改係9秒9既事
改革開放夠係祖訓，而家玩閉關鎖國？
本憲法係廢既根本無人會去守
唔好Expect佢地會守任何野
我地成日話Be water
佢地就最撚Water
假若講共產黨祖訓既話，應該係：
Be water, my friend

咁又係
老毛最撚善變

推俾多人睇

其實佢如果要拆既話
仲未係死局嚟
五大訴求+中央有最終任命權+示威者警察雙特赦+紀律處分革職/獨調會整頓警隊
應該大部分人都會接受
而且警察都唔會玩暴動

一旦有人搶到槍/玩到殺警
拆都冇得拆

中國憲法好似寫有言論自由

點解永遠啲好文都係無人理

好文幫推

好文一推
要再花時間消化吓先

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

冇錯，特別中共係最鍾意階級鬥爭分派系

Pish

愛康健係鬼黎, 咁都有人信? 你隻0365點撚樣

原來係鬼
佢之前up過乜？起完底唔太覺眼，未google
見佢講到似層層

不了，呢個階段無gp會再收外人
全部人都信唔過
一係你自己再組班底
你花小小時間search下都知佢地條team做過乜
同埋舉報人又唔止佢地做，有其他會員都做緊

搵到了

重點系，呢個point connect到大陸人，你講自由公義=外國勢力，甘我地就講啲佢地會明既野——打貪除黑，而且黑材料一定大把，唔似人地要搵個new york times記者既相話系外國勢力滲透，看圖説故事

起來！愛國愛港的香港人！

呢d似係平時都做得 唔駛宜加先做

你篇文講到自己政治局常委咁 最後咩又係玩電話 玩email

最尾個句咩意思？

香港呢件事每個細節都同上面權鬥有直接関係
香港人自己打生打死，除左引英美注意外其實作用大

將香港件事直接同大陸權鬥連結

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

巴打可唔可以講下王滬寧呢個人
有人話佢坐左第二把交椅
有人話佢係江派 又係團派
依家變埋太子黨

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

好文ching

元始天尊？